Необходимо реализовать отложенную регистрацию пользователя. Учетная
запись в БД должна сохраняться после того, как пользователь подтвердит
регистрацию по email.

Технические требования
Сайт должен содержать экраны:
— входа,
— регистрации,
— страницу аутентифицированного пользователя с приветствием,
а также функцию выхода.

Пока пользователь не подтвердит регистрацию, временные записи в БД
создаваться не должны.

Поля сущности «пользователь»:
— email (выполняет функцию логина), обязательное, заполняется пользователем;
— имя, обязательное, заполняется пользователем;
— пароль, обязательное, генерируется сайтом при регистрации;
— дата и время регистрации, заполняется сайтом.

БД: MySQL, SQLite (на выбор)
Язык: PHP

При выполнении задания не используйте backend-фреймворки. Мы понимаем,
что это странное требование, но практика показала, что наличие
фреймворка затрудняет оценку решений, которые принимает программист на
коротких задачах.

Результатом выполнения задания должен быть архив сайта с PHP-кодом,
который мы сможем выполнить на веб-сервере nginx + php-fpm 5.5, mysql
5/sqlite.

--------------
php 5.3.27
PDO
mysql 5.1.62
mcached 1.2.6
